阿爺放水、港匯又弱、今次港樓仲唔升到仆街？

3萬/呎

新一屆燈神?
神檯冇位放啦喎

好似幾岩

樓係燈唔到的，死心啦

呢位ching你講緊咩？

你邊到有見到有燈
成件事好合理
錢多左，仲唔炒高樓價
咁都叫燈？